【獨家】憂樓市前景 滙豐逆市加按息至H+1.5厘 現金回贈削至0.2%

【獨家】憂樓市前景 滙豐逆市加按息至H+1.5厘 現金回贈削至0.2%

早排都係H+1.3%，然後H+1.4%，依家咁快H+1.5%

其他銀行都係睇匯豐頭架姐
利申：手頭上有個H+1.3% offer但未accept

手足幫手炒呀
炒高佢

推

唔加息點夠Cover風險

回想以前2%回贈，隔2年都做過

行動最誠實

連登仔：大貓過保啦，同菲比斯一齊退休啦

證明個市好到不得了

游水個個菲比斯？